綠楊坊酒樓有黑社會？

準備斬人？

圖？

曾偉雄正式出任聯合國幹事

有冇人fc?係咪美心？

圖呢

有無人係現場

Source ?

]